美制裁港銀名單料10．12出爐

評級機構惠譽估計，美國國務卿蓬佩奧將在10月12日向美國國會提交報告，內容包括識別出按《香港自治法》損害港自治的外國金融機構（FFI）名單，未來約一年時間或開始對銀行實施制裁，恐對銀行業帶來負面衝擊。

HSBC

快d

支那：石頭、腳已準備好隨時強烈反對！

$20張

主菜終於上啦

要加大火

5仔

依個就係October surprise?

One of the surprise only

點解唔10月1號出

唔驚, 香港嘅銀行有食基本法腐乳

美式回血劍

石頭好忙

開定先 "20蚊買匯豐真係冇得輸， 原因如下''

佢之前個制裁名單有寬限期可能12號先至啱啱夠60日

中國或成為最大贏家

香港4大行， habc, 渣打制裁後……真係好事咩
得返中銀同恆生， 恆生又係同匯豐有關係

2蚊都唔會有

trump話左go to hell
又唔信

中銀點會無事

10蚊齊頭數 應該唔會穿

犯法就係犯法

就算銀行入list , 都仲有一年時間典典下

又燈

所以得番$2

直達lv18

提哂款未

hsbc

唔知點解覺得某隻動物一定係list入面

過曬落鹿會,再係鹿會攞錢

快

就算唔喺，都夠時間畀佢插破廿蚊

啲錢已經過哂去citi換埋美金

匯豐真係執？

都有D港錢係度嘅

// 美國實施金融制裁嘅考量有三個：
- 對華爾街嘅損傷有幾重？
- 所需要嘅行政手段會唔會涉及其他不受總統掌控嘅行政機構？
- 夠唔夠標誌性，等總統容易攞彩？
縱觀以上三個考量，再對更多香港官員實施制裁已經無咩意義。要求聯儲局做嘢，一來需時，二來攞唔到彩，三來就會叫唔郁。以自治法制裁曾經聯署支持國安法嘅銀行（同銀行總裁），例如匯豐，渣打同中銀，又會牽連甚廣，而家未係時候。
所以，最可行亦都最有可能嘅做法，就係放地圖炮，以自治法同「countering america's adversaries through sanctions act（CAATSA)」為名目，制裁多間香港上市嘅中資公司。值得一提，CAATSA係話唔可以同北韓，伊朗以給俄羅斯公營同私營機構做生意，而我就諗唔到邊間中資係冇犯自治法之餘，又冇同以上三個國家做生意喇。//

好L緊張

石墨稀鑽石能量底

王冬勝出黎講兩句啦屌你老母

Citibank訓係到贏

5蚊鑽石能量價

試用石頭、腳造句

BOC
HSBC

石頭 同 腳 準備好未？

下用緊citi喎

要轉哂啲錢去中銀香港啦
呢間最安全

大熱門

大貓今次真係要封...

搬定石頭出黎

citi啦
支銀都有機會係下一個目標

3 大發鈔銀行一次過制裁

5號ready drop to zero

drop yo zero

5仔真係變得番$5

正呀

支那：the rock隻腳

中銀一定瓜

未出手已經跌穿30蚊, 公布埋真係唔敢想像

香港咁多英資美資行，點攪？？

封棺

Citi好似要200k先俾開account

其實可能係大戶早一步收到消息
所以先早一步走貨
好在有班老散幫手接

唔好氹我開心喎

屌用city個班我學生哥無錢開city

黑警呢 ！？

hsbc: 45蚊升到20

唔撚識用Citi 星展？

理論上任何港豬發鈔銀莊中左，佢嘅銀紙都唔用得囉！！

美帝一於做全套，封埋第四發臭行HKMA啦，下年膠蟹封利是都唔得！！！

[size=6]理論上任何港豬發鈔銀莊中左，佢嘅銀紙都唔用得囉！！

美帝一於做全套，封埋第四發臭行HKMA啦，下年膠蟹封利是都唔得！！！/size=6]

轉定錢走先...屌

因為仲有

連登仔實話自己用緊citi ga

仲有上商，台灣銀行

上次就比你大陸用崑崙銀行交個水泡就收貨
呢次唔似會係hsbc 最似就係中銀同交通

制裁中銀, 建行, 農行喇

呢個可能性係大好多

終於可以沽定

會震到其他外資行唔奇
不過支行一定係主力囉

好野,香港變深圳,到時銀行擠提,港共就仆街啦

有望低見$5

睇嚟5號仔$28仲未係低，究竟終極鑽石能量低係幾錢呢

大家一齊shout 匯豐 匯豐

最驚係9.30
10月頭2日香港放假，大陸仲要放到10月8號
如果美帝9.30出就有幾日走唔到貨

HSBC...

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

hsbc
渣打
東亞
bochk

出咗先啦
費事又燈

美國迫到中國入絕境，如果共匪唔認輸

就會發動戰爭...因為金融戰中國係輸硬

假設星展係香港做大左， 一樣比人搞 (遲早比連登登爆)

再講現階段做樓宇按揭，優惠及審批速度無得同四大行比較， 加上部分律師行無得做， 附近又冇分店

開citi無最低存款要求

壞消息盡出，升。

係咪架

其實會一齊死，呢家有fps，d錢隨時轉走，一間隨時會累街坊

大貓點名都係罰錢了事算
最緊要係洗唔洗收檔既問題（鬼國4大銀行）

未光復到，係咁㗎啦

係
我電話開戶兩個禮拜搞掂
勸你而家就快手搞埋佢

HSBC
5蚊

有冇話第一次入幾多錢落去

想沽空5號仔

支持過國安法嘅銀行一個都唔走得
中銀
渣打
農銀
建銀
工商
匯豐
招銀

無
開左之後我先用FPS擺錢入去
你咪填到甩甩漏漏佢好快開比你
我申請個陣發現住址證明過左期拿拿林update俾cs之後就開左

有冇記者查下，七月以黎皮蛋黃政挾及其家人契女沽定幾多呢？？？

重有東亞病夫

D大陸銀行股非常危

其實佢俾蓬佩奧提名 已經算係提水俾hsbc聽我睇到你實
如果過左個幾月 hsbc仲未取消閃電11人個戶口 咁真係冇野講

真係用過citi
真唔會問得出唔識用citi
根本無得比
打巢hsbc同恆生得益既只會係支行

唔好侮辱我閃電十一人真係中意

佢擺錢個步唔係必須做左先咩？原來可以開左先擺

連黨都話佢養唔熟唔要佢 好難搞

可唔可以快d
等到好辛苦

Drop to zero

條垃圾仲生存緊咪又係聽黨話打鳩香港人
同因航一樣
咁有咩分別?

係時侯清埋hsbc啲錢，雖然好似有存款保證

香港今次真係會正式收皮

美國就係一步步加緊壓力

係 Update下

仲要等到1012⋯⋯
快能啲啦！唔該！

molamola

衰極都外資比人監管
唔岩既你而家咪轉晒d錢去中資
無分別卻嘛
apple點奶共你都唔會想華為得益啦下話

唔知啲高官有冇MPF同保險呢

我轉頭去開

香港自治法<<係咪應該關港共事? 同銀行冇關.

其實October suprise係出至邊個講

等支那行第一步封咗匯豐
到時個個剩係記得係戰狼出手先

有冇full version?
要login睇

根本就用緊

中銀

你放100入去都得嫁啦

做乜鳩 真係用緊

到時Citi閘撚曬其他銀行咪得
不過可能到時又到尻管局玩野

凍結星火基金

citibanking 冇資產限額都開得

咁你有無四大行戶口用緊呀？

ok

國師又收左d乜內幕呀

大貓行山citi同時用緊
你做乜鳩

做乜唔cut 大貓同恆生？
淨用citi咪得囉

我cut唔cut關你撚事咩
同埋大貓行山唔比我cut
開唔到戶口嬲嬲豬呀

蜈蚣咁多隻腳都版砸爛晒啦

citi我幾年前已經用緊啦
根本citi既規模同實力係香港根本取代唔到四大行
係取代到既，淨用citi咪得囉
問題係唔得丫嘛

連登仔唔明架喇
佢哋點都係想港資／英資銀行死晒
最後用晒中資。真攬炒

5仔真喺5蚊見

citi開戶口有咩要求？

匯豐連恒生差唔多佔香港四成財富，
佢掛柴嘅話，香港經濟肯定崩潰，
連登仔講到好似買餸咁，
唔幫襯佢幫襯第間就冇事咁

你D垃圾就同支那唔出老解打你
但搵港共打你, 你都會ok既人既

要有手機

包唔包安樂工程呢?

唔知渣兜有冇事，點過一次名，但之後俾大貓搶晒fo

睇下佢點畀美帝罰法
： hsbc 仲有幾舊水

如果渣打瀨野， Mox bank 受幾大影響？

2分

屌啲強姦金係hsbc未轉

咪港共係外資受外國監管咩？

你自己隻腳呢？

有咩影響！？

制裁左真係會令你戶口啲錢無左咩？

上網申請仲快啦

大家唔係講好攬炒、焦土化既咩？而家又縮？我嫌佢做得太遲添呀！

攬炒係自爆黎令對方受損
自爆完支企反而得益係咩路數

因為要等大家D MPF比左錢先

HSB 有冇機會反食返 HSBC 呢

自爆完支企反而得益？你肯定？

hsbc $5

都唔知你做乜鳩
乜銀行戶口淨係可以用死一間咩

請問知唔知citibanking同citi priority兩隻有咩主要分別？伸手黨求屌

肯定
hsbc收皮最大得益者一定係支銀

話閘就閘咩
btw 等全港銀行call loan先啦

咪即係citi取代唔到囉
hsbc， 恆生，中銀
你淨係用一間對你生活一定唔會有乜大問題

Citibanking只係有基本銀行服務
Priority可以電匯免手續費

已提

香港加入埋內循環頂住先

美國制裁香港銀行最大目的係背後既支共，除低佢對白手套，你唔係以為真係淨搞香港本地或者匯豐銀行，支銀、工行、建行呢類唔會反影響掛？

我都唔知你咬住要人用死一間做乜鳩
相反黎睇無左對我個人都問題不大

多謝黑警同林奠

咪睇下點
見上海依家d外資仲係好開心

唔怪聖上尋日出嚟講拳頭論啦，原來因為係best friend大豆侵報料

快 D 得唔得 ?

個問題係，如果最終係制裁支銀，而冇大貓，支共一定會攞大貓制。結論係:點都死。

講極你都唔明就知咩事啦
無事無事，大家用citi無事

真係要時間證實，不過我對美國對付支共手法有信心，既然佢講明已經將香港當成支那其一個普通城市，當然唔會錫住你，香港肯定返唔到轉頭回復當初情況，大家睇路。

極死hsbc同恆生
唯一有能力食香港市場既就係支銀
到時支銀就會變左香港人既命運共同體

如果係CAATSA就真係好撚大鑊，唔係地圖炮，直頭係『雅典娜之驚嘆』

5號仔招股價係幾多話？

沽空HSBC

英國匯豐關唔關事，用緊佢個premier

原來唔係官員，係投資者同議員

人唔喺香港，又喺外國開唔到户口，仲要靠住户口啲錢過英國，都唔知點算有無人教我可以點做

成個國家都係 唔係做咩攬炒

渣兜唔係歸咗邊啦咩

有冇人知恒生會咩事 如果係我要將啲錢調動去花旗

20蚊比多

人喺台灣 如果提款恒生經銀聯匯率會平好多 同埋唔知點解台灣係流行用銀聯 明明大陸野

恒生銀行會唔會有事 我之前驚恒生銀行會被連累所以開咗citi

匯豐RIP

Go to hell

關於HSBC大把料睇

恆生係hsbc group

9月30收市後出

大貓 $1 會唔會太多？

中銀 真係最勁
citi遲下實比呀爺搞

大貓變死貓

東亞囉

今日黑警驚木死匯豐唔中咁

美國東岸時間早上都已經係香港夜晚

一定唔會跌破10蚊，原因如下：

巴打，你打算點

我都喺台灣，諗住十一月就LOTR去英國
香港得獅子銀行個户口，仲有一畢英鎊喺屋企人到未入落個户口到

問過好多台灣嘅外資銀行，張居留證過期，個户口就無用，或者唔俾你開户口

我張居留證九月尾過期，可以續多半年

你有無咩計參考吓可以點做

因為呢個只係前菜

咁點解唔開個DBS

HSBC無得美元結算，香港銀行體系即刻收皮

東亞撐國安法

信黨驚閪咩美國佬紙老虎

幻覺嚟嘅啫嚇唔到我嘅!

下月會瘋得番20蚊都無

推

台灣都有接受Mastercard 大不了俾貴啲

你嗱嗱聲續左你個居留證先

虛銀會唔會都死

陣間匯豐無份咪爆升 歡迎大家股市落注

離岸Citibank +現鈔美金 黃金

有幾多 HSBC已經納入中資

SCB又冇奶得咁岀面

岀糧户口 但每岀就FPS走

左右不是人

樓主可post全文出嚟嘛？

中銀 , 南洋 , 建行

好似所有外地匯入美金都要經一經HSBC中轉

李國寶 李國章 家族

香港美元結算系統
金管局可以改比第二間行做

兒登仔出黎做野未？

大家當Trump 果句"HK will go to the hell"係講笑？

Trump 一向都promise give, promise make, promise done的找數人來的

劇本
10月中公佈"10間左右"既機構, 以深紅背景為主
限1年內改革, 否則制裁

意思係, 1年後先有動作, 大家可以慢慢等下先

之前已經係匯豐轉左9成去 firstrade，依家銀行戶口得返20幾萬做日常洗費，如果12號出左制裁名單 會唔會提唔到款？

香港人最緊張自己啲錢 出名單前都走曬

準備變身死獅銀行

撕爛白手套

建議各位睇咗呢個先

假設我要T/T錢俾UST南亞仔
我用Citibank Hong Kong (CITIHKHX)
UST南亞仔用ICICI Bank Hong Kong (ICICHKHH)
1.由我account出去俾Citibank Hong Kong (CITIHKHX)
2. Citibank Hong Kong (CITIHKHX)去 Correspondent Bank Citibank N.A (CITIUS33)
3.Citibank N.A去ICICI Bank Hong Kong Correspondent Bank,應該係BANK OF NEW YORK, NEW YORK (IRVTUS3N)
4.BANK OF NEW YORK, NEW YORK further credit落ICICI Bank Hong Kong (ICICHKHH)
4. ICICI Bank Hong Kong credit落返UST南亞仔個戶口
只要1至4無一個party被ban，係收到錢，不如要兜圈，耐少少

有次公司用scb 去 Boc account Boc話未收到 之後打俾scb 佢話hsbc hold住左 因為remittances information 有問題 原來中左某幾隻字 之後fill in 一大堆qa 先release

走呀 快d走呀

用緊城市銀行

狗噏啫

咩currency

真正漢奸後代，當年皇軍來，佢太爺李冠春帶路！

HSBC呢d唔死得架 一死就超大骨牌效應

Usd

HSBC必須倒閉

我HSBC HK得返一百

所以之前先求其罰下錢
其實罰好少
所以佢咪唔多驚

等睇5號仔肚屙或去到18

燒完真係零舍唔同

東亞今日跌1成 , 講股佬就話因為出售業務個消息影響

麵神講過跌到5蚊

同citi差無幾做乜用佢

世界第三大銀行，真係炸爆左hsbc
全世界起碼肅條十年以上
到時唔係支那比人圍
係美國比全世界圍
唔好話選總統，選左都比人彈劾番落黎
hsbc個重要性仲大過香港

HSBC: 牙爺又唔幫我 美帝又制裁我 呢個世界係米唔再鍾意我

其實啲制裁都係罰下錢就算
唔太信會唔比美元結算

可摸耳制裁埋陳智思家族銀行

點會一開波就核彈

痴線
你估如果美國真搞到HSBC執笠 仲要唔比轉錢
有幾多人會屌死美國?

其實邊啲銀行係 美國佬 target

呢度個個都好high嫁
根本機會好微 搞到一間全港最多人用既銀行執笠=搞鳩普通香港市民
美國仲點稱得上正義之師

好想知啲銀行大班會點求情,用咩理由同條件
希望第日會出回億錄講下

委內瑞拉人都係咁諗

王狗係被逼既
唔簽就無左大陸生意
同國泰一樣 請大家繼續撐港資

早D可以賀國慶喎